{"Hessestr.": {"btMCMonth8": [{"date": "2017-08-04", "wd": "FR", "descr": "Leichtverpackungen, Altpapier 2-w\u00f6chentl., Altpapier 4-w\u00f6chentl."}, {"date": "2017-08-07", "wd": "MO", "descr": "Restabfall w\u00f6chentl., Bioabfall w\u00f6chentl."}, {"date": "2017-08-14", "wd": "MO", "descr": "Restabfall w\u00f6chentl., Restabfall 2-w\u00f6chentl., Bioabfall w\u00f6chentl., Bioabfall 2-w\u00f6chentl."}, {"date": "2017-08-18", "wd": "FR", "descr": "Leichtverpackungen, Altpapier 2-w\u00f6chentl."}, {"date": "2017-08-21", "wd": "MO", "descr": "Restabfall w\u00f6chentl., Bioabfall w\u00f6chentl."}, {"date": "2017-08-28", "wd": "MO", "descr": "Restabfall w\u00f6chentl., Restabfall 2-w\u00f6chentl., Bioabfall w\u00f6chentl., Restabfall 4-w\u00f6chentl., Bioabfall 2-w\u00f6chentl."}], "btMCMonth9": [{"date": "2017-09-01", "wd": "FR", "descr": "Leichtverpackungen, Altpapier 2-w\u00f6chentl., Altpapier 4-w\u00f6chentl."}, {"date": "2017-09-04", "wd": "MO", "descr": "Restabfall w\u00f6chentl., Bioabfall w\u00f6chentl."}, {"date": "2017-09-11", "wd": "MO", "descr": "Restabfall w\u00f6chentl., Restabfall 2-w\u00f6chentl., Bioabfall w\u00f6chentl., Bioabfall 2-w\u00f6chentl."}, {"date": "2017-09-15", "wd": "FR", "descr": "Leichtverpackungen, Altpapier 2-w\u00f6chentl."}, {"date": "2017-09-18", "wd": "MO", "descr": "Restabfall w\u00f6chentl., Bioabfall w\u00f6chentl."}, {"date": "2017-09-25", "wd": "MO", "descr": "Restabfall w\u00f6chentl., Restabfall 2-w\u00f6chentl., Bioabfall w\u00f6chentl., Restabfall 4-w\u00f6chentl., Bioabfall 2-w\u00f6chentl."}, {"date": "2017-09-29", "wd": "FR", "descr": "Leichtverpackungen, Altpapier 2-w\u00f6chentl., Altpapier 4-w\u00f6chentl."}], "btMCMonth2": [{"date": "2017-02-03", "wd": "FR", "descr": "Leichtverpackungen, Altpapier 2-w\u00f6chentl."}, {"date": "2017-02-06", "wd": "MO", "descr": "Restabfall w\u00f6chentl., Bioabfall w\u00f6chentl."}, {"date": "2017-02-13", "wd": "MO", "descr": "Restabfall w\u00f6chentl., Restabfall 2-w\u00f6chentl., Bioabfall w\u00f6chentl., Restabfall 4-w\u00f6chentl., Bioabfall 2-w\u00f6chentl."}, {"date": "2017-02-17", "wd": "FR", "descr": "Leichtverpackungen, Altpapier 2-w\u00f6chentl., Altpapier 4-w\u00f6chentl."}, {"date": "2017-02-20", "wd": "MO", "descr": "Restabfall w\u00f6chentl., Bioabfall w\u00f6chentl."}, {"date": "2017-02-27", "wd": "MO", "descr": "Restabfall w\u00f6chentl., Restabfall 2-w\u00f6chentl., Bioabfall w\u00f6chentl., Bioabfall 2-w\u00f6chentl."}], "btMCMonth3": [{"date": "2017-03-03", "wd": "FR", "descr": "Leichtverpackungen, Altpapier 2-w\u00f6chentl."}, {"date": "2017-03-06", "wd": "MO", "descr": "Restabfall w\u00f6chentl., Bioabfall w\u00f6chentl."}, {"date": "2017-03-13", "wd": "MO", "descr": "Restabfall w\u00f6chentl., Restabfall 2-w\u00f6chentl., Bioabfall w\u00f6chentl., Restabfall 4-w\u00f6chentl., Bioabfall 2-w\u00f6chentl."}, {"date": "2017-03-17", "wd": "FR", "descr": "Leichtverpackungen, Altpapier 2-w\u00f6chentl., Altpapier 4-w\u00f6chentl."}, {"date": "2017-03-20", "wd": "MO", "descr": "Restabfall w\u00f6chentl., Bioabfall w\u00f6chentl."}, {"date": "2017-03-27", "wd": "MO", "descr": "Restabfall w\u00f6chentl., Restabfall 2-w\u00f6chentl., Bioabfall w\u00f6chentl., Bioabfall 2-w\u00f6chentl."}, {"date": "2017-03-31", "wd": "FR", "descr": "Leichtverpackungen, Altpapier 2-w\u00f6chentl."}], "btMCMonth1": [{"date": "2017-01-02", "wd": "MO", "descr": "Restabfall w\u00f6chentl., Restabfall 2-w\u00f6chentl., Bioabfall w\u00f6chentl., Bioabfall 2-w\u00f6chentl."}, {"date": "2017-01-06", "wd": "FR", "descr": "Leichtverpackungen, Altpapier 2-w\u00f6chentl."}, {"date": "2017-01-09", "wd": "MO", "descr": "Restabfall w\u00f6chentl., Bioabfall w\u00f6chentl."}, {"date": "2017-01-16", "wd": "MO", "descr": "Restabfall w\u00f6chentl., Restabfall 2-w\u00f6chentl., Bioabfall w\u00f6chentl., Restabfall 4-w\u00f6chentl., Bioabfall 2-w\u00f6chentl."}, {"date": "2017-01-20", "wd": "FR", "descr": "Leichtverpackungen, Altpapier 2-w\u00f6chentl., Altpapier 4-w\u00f6chentl."}, {"date": "2017-01-23", "wd": "MO", "descr": "Restabfall w\u00f6chentl., Bioabfall w\u00f6chentl."}, {"date": "2017-01-30", "wd": "MO", "descr": "Restabfall w\u00f6chentl., Restabfall 2-w\u00f6chentl., Bioabfall w\u00f6chentl., Bioabfall 2-w\u00f6chentl."}], "btMCMonth6": [{"date": "2017-06-12", "wd": "MO", "descr": "Restabfall w\u00f6chentl., Bioabfall w\u00f6chentl."}, {"date": "2017-06-19", "wd": "MO", "descr": "Restabfall w\u00f6chentl., Restabfall 2-w\u00f6chentl., Bioabfall w\u00f6chentl., Bioabfall 2-w\u00f6chentl."}, {"date": "2017-06-23", "wd": "FR", "descr": "Leichtverpackungen, Altpapier 2-w\u00f6chentl."}, {"date": "2017-06-26", "wd": "MO", "descr": "Restabfall w\u00f6chentl., Bioabfall w\u00f6chentl."}], "btMCMonth7": [{"date": "2017-07-03", "wd": "MO", "descr": "Restabfall w\u00f6chentl., Restabfall 2-w\u00f6chentl., Bioabfall w\u00f6chentl., Restabfall 4-w\u00f6chentl., Bioabfall 2-w\u00f6chentl."}, {"date": "2017-07-07", "wd": "FR", "descr": "Leichtverpackungen, Altpapier 2-w\u00f6chentl., Altpapier 4-w\u00f6chentl."}, {"date": "2017-07-10", "wd": "MO", "descr": "Restabfall w\u00f6chentl., Bioabfall w\u00f6chentl."}, {"date": "2017-07-17", "wd": "MO", "descr": "Restabfall w\u00f6chentl., Restabfall 2-w\u00f6chentl., Bioabfall w\u00f6chentl., Bioabfall 2-w\u00f6chentl."}, {"date": "2017-07-21", "wd": "FR", "descr": "Leichtverpackungen, Altpapier 2-w\u00f6chentl."}, {"date": "2017-07-24", "wd": "MO", "descr": "Restabfall w\u00f6chentl., Bioabfall w\u00f6chentl."}, {"date": "2017-07-31", "wd": "MO", "descr": "Restabfall w\u00f6chentl., Restabfall 2-w\u00f6chentl., Bioabfall w\u00f6chentl., Restabfall 4-w\u00f6chentl., Bioabfall 2-w\u00f6chentl."}], "btMCMonth4": [{"date": "2017-04-03", "wd": "MO", "descr": "Restabfall w\u00f6chentl., Bioabfall w\u00f6chentl."}, {"date": "2017-04-10", "wd": "MO", "descr": "Restabfall w\u00f6chentl., Restabfall 2-w\u00f6chentl., Bioabfall w\u00f6chentl., Restabfall 4-w\u00f6chentl., Bioabfall 2-w\u00f6chentl."}, {"date": "2017-04-24", "wd": "MO", "descr": "Restabfall w\u00f6chentl., Restabfall 2-w\u00f6chentl., Bioabfall w\u00f6chentl., Bioabfall 2-w\u00f6chentl."}, {"date": "2017-04-28", "wd": "FR", "descr": "Leichtverpackungen, Altpapier 2-w\u00f6chentl."}], "btMCMonth5": [{"date": "2017-05-08", "wd": "MO", "descr": "Restabfall w\u00f6chentl., Restabfall 2-w\u00f6chentl., Bioabfall w\u00f6chentl., Restabfall 4-w\u00f6chentl., Bioabfall 2-w\u00f6chentl."}, {"date": "2017-05-12", "wd": "FR", "descr": "Leichtverpackungen, Altpapier 2-w\u00f6chentl., Altpapier 4-w\u00f6chentl."}, {"date": "2017-05-15", "wd": "MO", "descr": "Restabfall w\u00f6chentl., Bioabfall w\u00f6chentl."}, {"date": "2017-05-22", "wd": "MO", "descr": "Restabfall w\u00f6chentl., Restabfall 2-w\u00f6chentl., Bioabfall w\u00f6chentl., Bioabfall 2-w\u00f6chentl."}, {"date": "2017-05-29", "wd": "MO", "descr": "Restabfall w\u00f6chentl., Bioabfall w\u00f6chentl."}], "btMCMonth10": [{"date": "2017-10-02", "wd": "MO", "descr": "Restabfall w\u00f6chentl., Bioabfall w\u00f6chentl."}, {"date": "2017-10-09", "wd": "MO", "descr": "Restabfall w\u00f6chentl., Restabfall 2-w\u00f6chentl., Bioabfall w\u00f6chentl., Bioabfall 2-w\u00f6chentl."}, {"date": "2017-10-13", "wd": "FR", "descr": "Leichtverpackungen, Altpapier 2-w\u00f6chentl."}, {"date": "2017-10-16", "wd": "MO", "descr": "Restabfall w\u00f6chentl., Bioabfall w\u00f6chentl."}, {"date": "2017-10-23", "wd": "MO", "descr": "Restabfall w\u00f6chentl., Restabfall 2-w\u00f6chentl., Bioabfall w\u00f6chentl., Restabfall 4-w\u00f6chentl., Bioabfall 2-w\u00f6chentl."}, {"date": "2017-10-27", "wd": "FR", "descr": "Leichtverpackungen, Altpapier 2-w\u00f6chentl., Altpapier 4-w\u00f6chentl."}, {"date": "2017-10-30", "wd": "MO", "descr": "Restabfall w\u00f6chentl., Bioabfall w\u00f6chentl."}], "btMCMonth11": [{"date": "2017-11-06", "wd": "MO", "descr": "Restabfall w\u00f6chentl., Restabfall 2-w\u00f6chentl., Bioabfall w\u00f6chentl., Bioabfall 2-w\u00f6chentl."}, {"date": "2017-11-10", "wd": "FR", "descr": "Leichtverpackungen, Altpapier 2-w\u00f6chentl."}, {"date": "2017-11-13", "wd": "MO", "descr": "Restabfall w\u00f6chentl., Bioabfall w\u00f6chentl."}, {"date": "2017-11-20", "wd": "MO", "descr": "Restabfall w\u00f6chentl., Restabfall 2-w\u00f6chentl., Bioabfall w\u00f6chentl., Restabfall 4-w\u00f6chentl., Bioabfall 2-w\u00f6chentl."}, {"date": "2017-11-24", "wd": "FR", "descr": "Leichtverpackungen, Altpapier 2-w\u00f6chentl., Altpapier 4-w\u00f6chentl."}, {"date": "2017-11-27", "wd": "MO", "descr": "Restabfall w\u00f6chentl., Bioabfall w\u00f6chentl."}], "btMCMonth12": [{"date": "2017-12-04", "wd": "MO", "descr": "Restabfall w\u00f6chentl., Restabfall 2-w\u00f6chentl., Bioabfall w\u00f6chentl., Bioabfall 2-w\u00f6chentl."}, {"date": "2017-12-08", "wd": "FR", "descr": "Leichtverpackungen, Altpapier 2-w\u00f6chentl."}, {"date": "2017-12-11", "wd": "MO", "descr": "Restabfall w\u00f6chentl., Bioabfall w\u00f6chentl."}, {"date": "2017-12-18", "wd": "MO", "descr": "Restabfall w\u00f6chentl., Restabfall 2-w\u00f6chentl., Bioabfall w\u00f6chentl., Restabfall 4-w\u00f6chentl., Bioabfall 2-w\u00f6chentl."}, {"date": "2017-12-22", "wd": "FR", "descr": "Leichtverpackungen, Altpapier 2-w\u00f6chentl., Altpapier 4-w\u00f6chentl."}]}}