{"Am Kirchblick": {"btMCMonth8": [{"date": "2017-08-01", "wd": "DI", "descr": "Restabfall w\u00f6chentl., Bioabfall w\u00f6chentl., Leichtverpackungen, Altpapier 2-w\u00f6chentl., Altpapier 4-w\u00f6chentl."}, {"date": "2017-08-08", "wd": "DI", "descr": "Restabfall w\u00f6chentl., Restabfall 2-w\u00f6chentl., Restabfall 4-w\u00f6chentl., Bioabfall w\u00f6chentl., Bioabfall 2-w\u00f6chentl."}, {"date": "2017-08-15", "wd": "DI", "descr": "Restabfall w\u00f6chentl., Bioabfall w\u00f6chentl., Leichtverpackungen, Altpapier 2-w\u00f6chentl."}, {"date": "2017-08-22", "wd": "DI", "descr": "Restabfall w\u00f6chentl., Restabfall 2-w\u00f6chentl., Bioabfall w\u00f6chentl., Bioabfall 2-w\u00f6chentl."}, {"date": "2017-08-29", "wd": "DI", "descr": "Restabfall w\u00f6chentl., Bioabfall w\u00f6chentl., Leichtverpackungen, Altpapier 2-w\u00f6chentl., Altpapier 4-w\u00f6chentl."}], "btMCMonth9": [{"date": "2017-09-05", "wd": "DI", "descr": "Restabfall w\u00f6chentl., Restabfall 2-w\u00f6chentl., Restabfall 4-w\u00f6chentl., Bioabfall w\u00f6chentl., Bioabfall 2-w\u00f6chentl."}, {"date": "2017-09-12", "wd": "DI", "descr": "Restabfall w\u00f6chentl., Bioabfall w\u00f6chentl., Leichtverpackungen, Altpapier 2-w\u00f6chentl."}, {"date": "2017-09-19", "wd": "DI", "descr": "Restabfall w\u00f6chentl., Restabfall 2-w\u00f6chentl., Bioabfall w\u00f6chentl., Bioabfall 2-w\u00f6chentl."}, {"date": "2017-09-26", "wd": "DI", "descr": "Restabfall w\u00f6chentl., Bioabfall w\u00f6chentl., Leichtverpackungen, Altpapier 2-w\u00f6chentl., Altpapier 4-w\u00f6chentl."}], "btMCMonth2": [{"date": "2017-02-07", "wd": "DI", "descr": "Restabfall w\u00f6chentl., Restabfall 2-w\u00f6chentl., Bioabfall w\u00f6chentl., Bioabfall 2-w\u00f6chentl."}, {"date": "2017-02-14", "wd": "DI", "descr": "Restabfall w\u00f6chentl., Bioabfall w\u00f6chentl., Leichtverpackungen, Altpapier 2-w\u00f6chentl., Altpapier 4-w\u00f6chentl."}, {"date": "2017-02-21", "wd": "DI", "descr": "Restabfall w\u00f6chentl., Restabfall 2-w\u00f6chentl., Restabfall 4-w\u00f6chentl., Bioabfall w\u00f6chentl., Bioabfall 2-w\u00f6chentl."}, {"date": "2017-02-28", "wd": "DI", "descr": "Restabfall w\u00f6chentl., Bioabfall w\u00f6chentl., Leichtverpackungen, Altpapier 2-w\u00f6chentl."}], "btMCMonth3": [{"date": "2017-03-07", "wd": "DI", "descr": "Restabfall w\u00f6chentl., Restabfall 2-w\u00f6chentl., Bioabfall w\u00f6chentl., Bioabfall 2-w\u00f6chentl."}, {"date": "2017-03-14", "wd": "DI", "descr": "Restabfall w\u00f6chentl., Bioabfall w\u00f6chentl., Leichtverpackungen, Altpapier 2-w\u00f6chentl., Altpapier 4-w\u00f6chentl."}, {"date": "2017-03-21", "wd": "DI", "descr": "Restabfall w\u00f6chentl., Restabfall 2-w\u00f6chentl., Restabfall 4-w\u00f6chentl., Bioabfall w\u00f6chentl., Bioabfall 2-w\u00f6chentl."}, {"date": "2017-03-28", "wd": "DI", "descr": "Restabfall w\u00f6chentl., Bioabfall w\u00f6chentl., Leichtverpackungen, Altpapier 2-w\u00f6chentl."}], "btMCMonth1": [{"date": "2017-01-03", "wd": "DI", "descr": "Restabfall w\u00f6chentl., Bioabfall w\u00f6chentl., Leichtverpackungen, Altpapier 2-w\u00f6chentl."}, {"date": "2017-01-10", "wd": "DI", "descr": "Restabfall w\u00f6chentl., Restabfall 2-w\u00f6chentl., Bioabfall w\u00f6chentl., Bioabfall 2-w\u00f6chentl."}, {"date": "2017-01-17", "wd": "DI", "descr": "Restabfall w\u00f6chentl., Bioabfall w\u00f6chentl., Leichtverpackungen, Altpapier 2-w\u00f6chentl., Altpapier 4-w\u00f6chentl."}, {"date": "2017-01-24", "wd": "DI", "descr": "Restabfall w\u00f6chentl., Restabfall 2-w\u00f6chentl., Restabfall 4-w\u00f6chentl., Bioabfall w\u00f6chentl., Bioabfall 2-w\u00f6chentl."}, {"date": "2017-01-31", "wd": "DI", "descr": "Restabfall w\u00f6chentl., Bioabfall w\u00f6chentl., Leichtverpackungen, Altpapier 2-w\u00f6chentl."}], "btMCMonth6": [{"date": "2017-06-13", "wd": "DI", "descr": "Restabfall w\u00f6chentl., Restabfall 2-w\u00f6chentl., Restabfall 4-w\u00f6chentl., Bioabfall w\u00f6chentl., Bioabfall 2-w\u00f6chentl."}, {"date": "2017-06-20", "wd": "DI", "descr": "Restabfall w\u00f6chentl., Bioabfall w\u00f6chentl., Leichtverpackungen, Altpapier 2-w\u00f6chentl."}, {"date": "2017-06-27", "wd": "DI", "descr": "Restabfall w\u00f6chentl., Restabfall 2-w\u00f6chentl., Bioabfall w\u00f6chentl., Bioabfall 2-w\u00f6chentl."}], "btMCMonth7": [{"date": "2017-07-04", "wd": "DI", "descr": "Restabfall w\u00f6chentl., Bioabfall w\u00f6chentl., Leichtverpackungen, Altpapier 2-w\u00f6chentl., Altpapier 4-w\u00f6chentl."}, {"date": "2017-07-11", "wd": "DI", "descr": "Restabfall w\u00f6chentl., Restabfall 2-w\u00f6chentl., Restabfall 4-w\u00f6chentl., Bioabfall w\u00f6chentl., Bioabfall 2-w\u00f6chentl."}, {"date": "2017-07-18", "wd": "DI", "descr": "Restabfall w\u00f6chentl., Bioabfall w\u00f6chentl., Leichtverpackungen, Altpapier 2-w\u00f6chentl."}, {"date": "2017-07-25", "wd": "DI", "descr": "Restabfall w\u00f6chentl., Restabfall 2-w\u00f6chentl., Bioabfall w\u00f6chentl., Bioabfall 2-w\u00f6chentl."}], "btMCMonth4": [{"date": "2017-04-04", "wd": "DI", "descr": "Restabfall w\u00f6chentl., Restabfall 2-w\u00f6chentl., Bioabfall w\u00f6chentl., Bioabfall 2-w\u00f6chentl."}, {"date": "2017-04-11", "wd": "DI", "descr": "Restabfall w\u00f6chentl., Bioabfall w\u00f6chentl., Leichtverpackungen, Altpapier 2-w\u00f6chentl., Altpapier 4-w\u00f6chentl."}, {"date": "2017-04-25", "wd": "DI", "descr": "Restabfall w\u00f6chentl., Bioabfall w\u00f6chentl., Leichtverpackungen, Altpapier 2-w\u00f6chentl."}], "btMCMonth5": [{"date": "2017-05-09", "wd": "DI", "descr": "Restabfall w\u00f6chentl., Bioabfall w\u00f6chentl., Leichtverpackungen, Altpapier 2-w\u00f6chentl., Altpapier 4-w\u00f6chentl."}, {"date": "2017-05-16", "wd": "DI", "descr": "Restabfall w\u00f6chentl., Restabfall 2-w\u00f6chentl., Restabfall 4-w\u00f6chentl., Bioabfall w\u00f6chentl., Bioabfall 2-w\u00f6chentl."}, {"date": "2017-05-23", "wd": "DI", "descr": "Restabfall w\u00f6chentl., Bioabfall w\u00f6chentl., Leichtverpackungen, Altpapier 2-w\u00f6chentl."}, {"date": "2017-05-30", "wd": "DI", "descr": "Restabfall w\u00f6chentl., Restabfall 2-w\u00f6chentl., Bioabfall w\u00f6chentl., Bioabfall 2-w\u00f6chentl."}], "btMCMonth10": [{"date": "2017-10-10", "wd": "DI", "descr": "Restabfall w\u00f6chentl., Bioabfall w\u00f6chentl., Leichtverpackungen, Altpapier 2-w\u00f6chentl."}, {"date": "2017-10-17", "wd": "DI", "descr": "Restabfall w\u00f6chentl., Restabfall 2-w\u00f6chentl., Bioabfall w\u00f6chentl., Bioabfall 2-w\u00f6chentl."}, {"date": "2017-10-24", "wd": "DI", "descr": "Restabfall w\u00f6chentl., Bioabfall w\u00f6chentl., Leichtverpackungen, Altpapier 2-w\u00f6chentl., Altpapier 4-w\u00f6chentl."}], "btMCMonth11": [{"date": "2017-11-07", "wd": "DI", "descr": "Restabfall w\u00f6chentl., Bioabfall w\u00f6chentl., Leichtverpackungen, Altpapier 2-w\u00f6chentl."}, {"date": "2017-11-14", "wd": "DI", "descr": "Restabfall w\u00f6chentl., Restabfall 2-w\u00f6chentl., Bioabfall w\u00f6chentl., Bioabfall 2-w\u00f6chentl."}, {"date": "2017-11-21", "wd": "DI", "descr": "Restabfall w\u00f6chentl., Bioabfall w\u00f6chentl., Leichtverpackungen, Altpapier 2-w\u00f6chentl., Altpapier 4-w\u00f6chentl."}, {"date": "2017-11-28", "wd": "DI", "descr": "Restabfall w\u00f6chentl., Restabfall 2-w\u00f6chentl., Restabfall 4-w\u00f6chentl., Bioabfall w\u00f6chentl., Bioabfall 2-w\u00f6chentl."}], "btMCMonth12": [{"date": "2017-12-05", "wd": "DI", "descr": "Restabfall w\u00f6chentl., Bioabfall w\u00f6chentl., Leichtverpackungen, Altpapier 2-w\u00f6chentl."}, {"date": "2017-12-12", "wd": "DI", "descr": "Restabfall w\u00f6chentl., Restabfall 2-w\u00f6chentl., Bioabfall w\u00f6chentl., Bioabfall 2-w\u00f6chentl."}, {"date": "2017-12-19", "wd": "DI", "descr": "Restabfall w\u00f6chentl., Bioabfall w\u00f6chentl., Leichtverpackungen, Altpapier 2-w\u00f6chentl., Altpapier 4-w\u00f6chentl."}]}}